無一個警察係無辜

你見到岩岩天水圍嘅事仲可以自己有警察係無辜?無架啦，而家全香港警察都歸化左啦呀sir你地行咇小心啲呀

話緊你班mon post撚呀，咁撚快俾個負皮

話咁快又一個